（突發）今日我去左支持國安法！

收皮啦

突發發發發發發，入黎！

好波

佢地會計埋簽名當支持

唔用得啦

計咪計啲數由佢鳩up 既
下次簽全版NMSLESE

你估佢哋唔會作數咩

又會比你寫到? 佢地咁豬?

我之前都有想咁做
我銀髮, 已叫我幾次, 我次次吊完就走

好似區議會d票咁
估下全香港有幾多人單名一個屌字

我食嘢好呢啡
呢排天氣又好熱啲朱古力又溶左係手度

我多次同啲人強調真係唔係屎

屌

銀髮? 認真?

手寫就正字啦屌
𨳒

銀髮巴

啱

傳說中既「屌書」字體

好似有巴打行埋去問
「係咪簽左就永遠冇得移民？係咪會冇左 BNO？」

點解會比你影相？

正有此意咁做

其他名老套到一睇就知年齡

大家可唔可以幫手訂閱呢個黃圈頻道
呢個頻道主要係剪輯D藍絲
建制派議員嘅柒嘢同埋做實事議員嘅事蹟
大家幫手訂閱CLS THX🙏🏻🙏🏻🙏🏻
打好YouTube戰線
高手紹：⬇️

手足好波

國安法超屌

Ho hall

有個簽名叫「周好」

班撚樣見後生唔會走埋黎

藍屍會㩒你落地下

個頭染銀？

字體好靚

蔡炒紅

笑左！

聽講簽一個名，個大媽會俾你摸下個胸，你有摸冇？

中間三個簽名咁撚似既

巴打小心D 睇住比人打
下次最好揀D附近少人ge staff，同埋去搵D又老又肥又殘ge staff，仲有要睇咗附近有無狗/疑似黑社會

感謝銀髮族

銀髮小岡

其他人d名

唔好做埋D咁既野，我地有質素

On9
一睇就知成五個簽名同一個人
字跡一樣

大佬 臨時演員都係演員

銀髮手足好波

呢啲咁嘅簽名表
搵個小學生幫手亂咁畫都可以畫到幾十萬出黎啦

伯伯識用連登咁犀利

叻叻！！
叫多啲朋友一齊做！！
但小心安全呀

有條友叫辱華？

因為佢地都知後生十個有九個都係反共

呢幾個既筆跡全部都係同一個人
包括力度，潦法都一樣

下次有廢老唔識死埋黎摟想簽個nmsl落去

國安法？刁！

嗰六個簽名有五個都咁似

廢老個老母真係死咗喎

你點影的

型呀

樓主好波

識唔少人好似清你咁
中學成頭白
都幾陰公

唔係好似雞珍拖痰塞菜咁，

簽完名拖個阿叔入公園裡面一二角咩？

D名真係好撚大陸

蔡妙虹
虹
蓮
玉
華
好

D大媽同新移民最興呢D名

之前天水圍俾大媽壓係咪都係因為去踏場

啱啱想講
一日700萬個簽名不是夢

巴打

銀髮手足仲要睇hunter

笑到仆街

4個都係同一個人簽

銀髮講野講到成個後生仔，仲要唔係P牌

有冇追住你黎打?

到你銀髮HUNTER都係未完架JA

佢係P牌

我當堂嚇一跳～ 跟住得啖笑～

點解仲影得切相

簽名人姓「屌」 名「老母」

勁呀手足

追hunter 追到銀髮 有種無奈

睇錯

你仲影到相，冇俾中出？

認真討論
啲簽名字跡好似同一個人寫咁
有冇筆跡鑑定專家喺度？

ching好波

巴打係勇既

請救救呢間黃店

唔使審，一定係同一個人，

push

如果係真銀髮 我老左希望有你一半咁醒

好勇

點解啲簽名
除咗左上角同埋右上角
嗰兩個之外
其他筆跡都一樣嘅

銀髮?

使撚咁認真咩

呢大半年我學識所有野都應該要FC，但前輩兼手足，唔信你，仲可以信邊個。

多謝你。

小心便衣狗

張野上面有4個名都係兩個字, 而且字跡似係同一個人
班傻鳩係咪每張紙搵一個路人簽, 跟住自己簽晒其他格交功課

屌 我之前見到有個c奶簽名 之後話要幫屋企人簽埋 一次過簽左5個

點解肯怎乖俾你影
反正某啲簽名都似同一個人

橫跨10格，當10個

貼張文宣貼紙落去

頂，寫多幾隻字

屌那星

我係扮支持 跟住一大筆畫曬成頁
條藍絲仲笑笑口多謝支持 反攬炒
我再講支持攬炒
佢一反轉望到就發癲 咩死暴徒賣國賊
跟住我已悄悄離去

好撚勇

正

驚

當豪一個簽名比佢都好

或者豪4個簽名

屌你老母

帶定marker 出街
大大隻成版簽

我見有手足簽咗個光復香港
我係隔離個格簽埋時代革命

呀銀

一寫咁大隻字就會走晒樣
樓主寫得幾整齊

李平 周好 梁玉華
筆跡睇嚟係同一個人寫
連名都應該係作上去

BTW 你點影的？

多謝支持國安法

呢張名單最後會計11個簽名

寫天滅中共

全部寫 習種正on9得唔得

Good job!

多謝兩位手足支持國安法

全部支那人兩字名

呢張相應該唔係樓主影
因為今日晏晝已經係Fb見過呢張相

啲名好柒😅

好基本 我都簽咗屌你老母死藍絲落去

我都有簽

你好有型

下次簽光復香港

屌生支持+1

咁型棍

60後巴打

其實都未算銀髮族啩

馮玉燁？

周好？

班廢老應該唔撚識
有得諗

個個區都要敢做
但不宜久留 佢地好多都有便衣狗backup

手足仲係不惑之年無耐咋wo

中間果幾個筆跡一模一樣

攞上手扮簽，一把火燒左佢

笑撚死

我今日係土瓜灣都有諗過咁做

膠化個簽名活動 ，就可以瓦解牠們既行動

巴打小心佢地又即場制服你呀

佢係每張紙, 成叠計

一張紙10個名
再乘幾多張紙
唔會逐張拎出黎睇
一睇就成叠計唔會逐張計

其實成叠紙裡面中間有冇簽佢唔會理
最後求其講個數出黎咋嘛

利申 小學
社科健
美術 全部5**

寫到唔係重點 仲要影到

係咪都督數架啦

好失望
我企喺度望住佢哋幾分鐘都冇人叫我簽名

小心呀兄弟

小心呀,班仆街有冇打鳩你,寫完快撚走

如果我寫 一定寫光復香港

廢老簽真名

D 簽名，有兩個同一個人簽嫁wor

知道樓下有支撐國安法簽名
我即刻去商場買左杯珍珠奶茶
扮簽名跟住倒瀉曬
厚厚一疊紙濕曬

士氣post, 佢地咩反應

笑死

簽支持一國一制啦

兩個字既名個堆係咪支那豬黎

銀髮 歡迎你

銀髮巴有幾岀奇
唔好睇少銀髮

果然係男人

我寫完個屌
個中陸女人仲係咁多謝我

ching ho bell

你都戇撚鳩

全部殘體黎

摩擦力

我都有諗過咁做

你語氣完全唔似上年紀人

點解唔擺埋撞斷人腳啲相出黎

我都話60後

比你哋後生吊左好耐
又5毛又剩
又捉殘體字

哈哈哈😄

大家努力走落去
我信香港會火鳳燎原
香港從來都係人
唔係因為個島

以後搞你地後生

白晒好耐

我唔係p咩？
我上年6月先入連登
照計應重係p

自已睇，重係p緊
你睇到無左p?

因住比大媽㩒低